【國際戰線】有位Twitter手足專門通緝偽日本人5毛

轉貼

(5毛個案①)絕對重犯 高級5毛

好多日本人辛苦幫手起Twitter做文宣，依條仆街5毛就去洗鳩人版，抹黑香港抗爭，分化。
有香港手足話鳩佢，佢就吊番香港人先係5毛黨，反抹黑。
E條5毛亦曾經起手足既「香港抗議應援情報館」洗版，而且佢背景好有可能係Anifa，同中共有關係。

(5毛個案②)中級5毛

E條5毛抹黑香港抗爭，話抗爭係因為維尼和小江鬥爭而引起。
小江起香港洗黑錢，話維尼是為了阻止小江的惡行令小江轉唔到錢走，所以小江就起背後挑起香港人上街抗議，周庭就係小江手下。
詳細請自己入去睇，完全痴q線
最慘好多無知日本人信佢鳩up 中晒分化。
幫維尼洗白都算，仲要屈鳩周庭

希望各位入去幫下手，支援一下日本國際戰線
唔洗一定識日文，用中英日文宣圖或片都可以好有效果。

pushpushpushpushpush

死共狗無分種族，滅共剿匪人人有責

香港需要山口二矢哩種英雄

推阿

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

小江

推

push

p牌推唔喐呀